{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041350",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광양 뉴힐링캠프펜션"
    },
    "text": "新しく改造されたイタリア式単独メゾネットタイプの新築ペンションであるNew Healingcamp Pensionは、川風と山風、自然との調和を感じながら、安らかな憩いの場として良い選択になるでしょう。 このペンションは光陽白雲山魚峙渓谷に位置しており、自然な環境でのヒーリングを経験することができます。 私たちは常に快適な休息を提供し、最適な環境を自慢しようと努力しています。 ご予約の際には、特別なイベントやプレゼントの準備のために記念日やプロポーズのような特別な日を教えていただければ幸いです。 入室時間は午後2時以降で、退室時間は午前11時以前です。 次のお客様のためにもぜひお時間をお守りいただければ幸いです。 ペンションポリシー上、最大人数を超過した場合は入室できず、これは当日予約キャンセルとなる場合があります。 そのため、人数制限を必ず守ってください。 また、3歳からは子供も人数制限が適用され、最大人数を超過した場合は入室できません。 7月と8月は繁忙期のため衛生上タオルは提供されません。 また、ペットの同伴入室は不可能であり、追加人数料金が適用されます。 ヒーリングキャンプペンションで最高の休息をご体験ください！",
    "QA": [
        {
            "question": "New Healingcamp Pensionはどのようなタイプのペンションですか？",
            "answer": "新しく改造されたイタリア式単独メゾネットタイプの新築ペンションです。"
        },
        {
            "question": "New Healingcamp Pensionはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "New Healingcamp Pensionは光陽白雲山魚峙渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "New Healingcamp Pensionではどのような環境でのヒーリングを経験できますか？",
            "answer": "New Healingcamp Pensionでは川風と山風、自然との調和を感じながら、安らかな憩いの場としてヒーリングを経験できます。"
        },
        {
            "question": "New Healingcamp Pensionでは特別なイベントやプレゼントの準備をしてくれますか？",
            "answer": "はい、特別なイベントやプレゼントの準備のために、記念日やプロポーズのような特別な日を教えていただければ幸いです。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後2時以降で、退室時間は午前11時以前です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに最大人数を超える人数で入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションのポリシー上、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "3歳以上の子供は人数制限が適用されますか？",
            "answer": "はい、3歳からも人数制限が適用されます。最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "7月と8月は衛生上、タオルは提供されないのですか？",
            "answer": "はい、7月と8月は繁忙期のため衛生上の理由でタオルは提供されません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴入室は不可能です。追加人数料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "New Healingcamp Pensionでの休息は最高ですか？",
            "answer": "はい、New Healingcamp Pensionで最高の休息をご体験いただけます！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 541
    }
}